美式中餐

好難食

也不

以為panda

好想食orange chicken, sesame beef
香港有美式中餐就好

巴打食開屎？

其實食唔係話真係好難食, 不過真係好撚油.
間中食一次都還好, 日日食就真係不了

通常都好撚甜

Panda Express 其實幾好食

個LO麵唔錯